Your life is fuck up

2018年唔知做過d 乜
又老一歲，過多幾年就30

fucked up?

想過得開心
無錢點樣開心

你由佢啦